泰國出水炮車射示威者

點解要走

應該要跟細良咁講坐係到

睇下佢地敢唔敢射埋黎

10月嘅old news 黎